今日咁快就腰斬， 係因為我地摸索到黃圈>工會>獨立呢條方程式， 支共嚇撚到瀨屎

黃色經濟圈>>壯大同路人勢力，有助建立工會
工會>>參見波蘭團結工會，最終波蘭共產黨倒台
去到最後，香港獨立不是夢

大家終於開始探索到呢條成功方程式
支共仲唔瀨哂屎咁腰斬

推
經過今日好撚肯定佢地好驚黃圈同工會
敵人反對的 敵人恐懼的

入工會 繼續壯大黃圈

港獨思潮
黃色經濟圈
組織工會

呢三者將會係我地2020嘅抗爭目標，三者缺一不可

首先要思想武裝，認清只有獨立一途，香港已經冇險可守，香港人係一個民族，完全異於所謂中國人，應該建立一個屬於自己嘅國家。

黃色經濟圈同工會就係行動實踐，建立返香港民族嘅經濟實力，從各行各業建立力量，再加強理念宣傳。

去到獨立嘅最後一步，就係等待歷史機會，當中共最脆弱嘅時候，全球反共嘅時候，引用國際法嘅住民自決原則，透過公投宣布獨立

今日好多人開始接受香港獨立口號
支共本身打算將我地扣港獨帽子，而家反而捉蟲驚我地真係想獨立

行啱佐路向👍🙂

推

滅共第一步係建立工會
團結同保障黃色圈

滅黨保平安
入會保安康

歷史上成功反共嘅策略, 一定被中共馬上禁止。
總之, 敵人反對, 肯定有古怪

加入工會

除左貼文宣，仲可以試下呢個 零成本方法

👇👇👇
請幫推，連儂牆 外既新動員方法

加入工會
不做港奴

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

短期要做

諗下點解朱經緯告得入？

因為受害人死咬唔放，即使自己告上法庭都在所不惜

被濫捕後根本一定要咁做，咪怕煩